有咩app可以將一張相斬成3格 然後各自分開post再組成一張組合圖？

類似ig個隻
謝謝各位ching

自己cut成三份咪得lo

我都係自己cut 個app係一upload完張相就auto cut btw唔記得叫咩名